［行動］11.4 赤腳行 19:30 HKDI集合！！！

希望大家唔好忘記陳彥霖嘅事
11.4 19:30 赤腳行 HKDI集合
已經有HKDI朋友話學校眾唔到人，麻煩大家
幫幫手推po兼出席

調景嶺站A出口一出對面就係

自推

11.4 19:30 HKDI

有冇諗過比狗追會仆直

其實要達成目標
不外乎都係開源節流
開源，好簡單，姐係要令對方加入己方陣營
都係教育佢地民主是個好東西

但有d 長者唔會明
咁呢個時候就要節流
佢地班口撐支那唔緊要
肉體懼怕支那先最實際
正如有d 人口裡反美心，身體卻去食元氣
呢d 真係唔太實際囉

為左節流
大家快d share 文宣比長者睇
支那嘅恐怖真係隨時影響到香港
到時棺材都無埋就好笑

我想求救。。。

又苦行啊？
時光倒流去反高鐵

(撐香港文化嘅入一入嚟)關於黃絲經濟圈我有個新睇法。

推